吉利擬設合營生產銷售領克汽車，另逾１２億人幣悉售一生產商股權

吉利擬設合營生產銷售領克汽車，另逾１２億人幣悉售一生產商股權

係咪叫利好消息

星期一睇大戶演繹

九唔能搭八，放廣汽資料把L咩！